Glissant lentement à travers l'épaisse forêt pastel, chaque mouvement du Kuyay gigantesque est chargé d'une volonté patiente mais tenace. "Ecoute, mon ami, dans la symphonie de la jungle, je suis la basse constante et calme qui, bien qu'invisible, soutient toute la mélodie."
